（抓鬼）美國暫停對世衛組織預算撥款 世界各國反應一覽

特朗普政府14日宣布美國暫停對世界衛生組織預算撥款，並審查世界衛生組織在這次新冠病毒疫情中的處理方式是否得當。儘管世界衛生組織在這次全球特大疫情中的表現開始引發越來越多的批評，但特朗普政府在疫情危機當口，停止向世衛組織捐款引發各方反彈。

特朗普政府的決定引發聯合國秘書長古特雷斯的批評。古特雷斯表示，現在不是縮減正在抗擊新冠病毒的世衛組織或其它人道援助機構資金的時候。以後總會有時間去審查各方參與危機處 理的表現。

歐洲聯盟外交事務高級代表博雷利對美國政府的決定深表遺憾，認為現在比任何時候都更需要世衛組織幫助遏制並減少疫情。只有團結各方力量采可能戰勝這次超越國界的危機。

法國政府發言人也對美國這項決定表示遺憾。她表示，法國希望一切恢復正常，以便讓世衛組織繼續工作。

德國外長在其推特賬號下指出，在這場抗擊瘟疫大流行的努力中，最好的努力就是加強聯合國，尤其是世衛組織的行動能力。他補充說，責備無濟於事。

英國首相府發言人表示，世衛組織在應對國際公共衛生危機中扮演着重要角色，英國不打算停止對該組織預算撥款。各國並肩努力應對這次共同的威脅至關重要。

俄羅斯譴責美國政府的做法“太自私”，認為這非常值得警惕。

微軟創始人比爾－蓋茨是世衛組織最大的私人捐助者之一。比爾－蓋茨認為特朗普政府在一場全球公共衛生危機中做出這樣的決定非常危險。他表示，倘若世衛組織停止工作，沒有任何一個其它組織可以取而代之。世界需要世衛組織。

非洲聯盟也對特朗普政府的決定深感遺憾，指出，世界比任何時候都更需要世衛組織來領導抗擊新冠疫情大流行的努力。

好人難做

微軟創始人比爾－蓋茨是世衛組織最大的私人捐助者之一。比爾－蓋茨認為特朗普政府在一場全球公共衛生危機中做出這樣的決定非常危險。他表示，倘若世衛組織停止工作，沒有任何一個其它組織可以取而代之。世界需要美國領導世衛組織。

美國唔玩,代表要其他國家埋單

你地夾份填埋美國果舊錢咪得囉

用老翻windows

成個西方世界都冇腰骨
如果唔好彩美國國力衰退, 可能成個歐洲都比中共吞落肚

非洲聯盟也對特朗普政府的決定深感遺憾，指出，世界比任何時候都更需要世衛組織來領導抗擊新冠疫情大流行的努力。

當時就係你班非洲獨裁者同支共揸爬捧件外交官上去,依家條數你地找好撚合理

乜撚野對抗疫情重要角色？
世衛做過乜柒

同北約一樣， 又要美國出錢， 但又要美國保護北約成員國， 成班左膠都痴撚線

唔係佢地出錢

呢班友真係好垃圾
重點唔係錢，係世衞搞到今次咁大鑊，仲話靠佢幫手遏制疫情

美國自己攪過個組織，拉埋，日韓，台灣玩

唔好叫武漢肺炎，會歧視

唔應該ban中國往來

唔係大流行

成班信WHO依家咪收晒皮囉
俾黑鬼中出完仲要俾錢求中出多鑊

其實世衛每年收咁多錢做過d乜

其實就好似"香港始終需要警隊維持治安"嘅論調
係需要警察 但唔係而家嗰班黑警
而家仲畀錢世衛 同撥款畀黑警買裝備有咩分別

求其係香港搵個市民上去做顧問好過
仲慳唔少開支

捐錢好似爭人錢咁

畀啲錯嘅建議
等全球攬炒

TRUMP TRUMP拎筆錢再推另一個國際組織咁又有咩講?
將啲抗疫好嘅國家, 例如台灣, 南韓, 成立聯盟

呢樣真，叫啲專家食屎

你地俾埋美國個份咪得

屌
快D搞過個G20 for public health咪得
邊個話無alternative?

繼續包庇已經赤化咗嘅世衛啦

最少捉話唔會人傳人果條友
叫人唔洗帶口罩
唔好封大陸入境
話大陸好公開透明
果班人出黎槍斃先啦

其實唔見好多都有講“現在”唔合適咩

即係單野過左就先郁就無問題

請記住以下呢班左膠要美國佬資助世衛散繼續佈假消息(幫倒忙)將疫情繼續擴大.

(疑似幫兇list)
1.歐洲聯盟外交事務高級代表博雷利;
2.2020法國政府發言人;
3.2020德國外長;
4.2020英國首相府發言人;
5.俄羅斯;
6.bill gates;

一個層樓燒到通曬頂先識響既警鍾
要黎做乜?

怕要佢地岀錢姐

吃喝玩樂嫖賭飲吹

喺歐洲人角度，俾中共定美國吞落肚，分別唔大

係我哋先知咁多中共嘅劣文化嘢。但你睇歐豬玩tik tok玩得咁開心就知佢哋唔care

Bad money drives out goods

宣佈大流行囉屌佢老尾臭

事實係美國報數據講自己唔掂

收番筆錢處理國內先有乜問題

大家都係俾番應份啦

世衛冇錢d窮國應該會好大獲，各國政要明知係倒錢落海都唔敢做醜人，唔係會被自己國家左膠攻擊。（有d似四川地震以前香港人明知會被人貪都照捐）。難得侵侵清醒帶頭都冇人夠膽跟隊，世界真係冇得救。不過咁既形勢美國最好唔好cut funding,改為建議陳時中做世衛主席，咁左膠應該冇得反。

如果唔係世衛誤導 , 會咁嚴重咩???
係咪重要角色

比埋佢個份lor

繼續發你嘅中国夢啦

Bad money drives out good

今次就係有少少機率比強國成為最大贏家
我地香港人可以點做?
靜靜地等候事態發展?

其他夾細細份就有得入場玩, 夾最大份嗰個走成班屎忽鬼衝晒出嚟
好撚肉酸

屌你老母， 北約你班契弟歐洲窮蛋比唔足軍費
世衛夾錢又少過美國
出力屌就大大力， 正宗無恥之徒

佢地咁支持咪俾埋美國果份囉
自己又唔係科水科得多 又屌人唔俾錢做咩

時候未到啫，選民點會唔俾壓力歐洲國家呢

美國唔俾錢咁佢哋要夾錢
之後話自己冇錢俾慢慢退出

分析正確

世衛同監警會根本無咩分別
都係無咩實權 只係搞D所謂研究
但世界無人會進取到要求廢除監警會

依個世界凡係有人主張改革 必然遇上好多阻力
除非迫不得已 佢地先願意改變

左膠=張學良

緊係鏟除25組織先

另組新組織佢哋就唔會嘈

之前譚德塞嗌籌期都冇人show 佢就知咩事啦…

歐盟冇埋英國，仲有錢？

非洲聯盟

返去種你個西瓜啦 死力架

美國盟友 ,以色列。 偶然盟友英國。

外訪坐頭等，入住超五星酒店…

微博講緊美國爭世衛會費，睇到我滿頭問號
班友真係唔識架喎

要死幾多人先識醒

世衛做過乜撚野?

冇人聽美國講野

動員力冇晒

即係點

歐洲班人就係想死多啲，尤其係班boomer

問題係光環係佢地拎

非洲聯盟一撚定係鬼

世衛表現有眼睇

拎更多既錢開個新組織黎幫窮國
就無藉口比人嘈
事實上窮國係比較難好似主要國家咁檢疫 救市
醫療設備都唔夠
無人幫佢只會延長整個世界疫情

其他國家係到扮乜道德高地
trump做醜人都要俾人話
收啦
個撚個都話要繼續靠世衛
屌你哋呢幾個月咪就係靠世衛囉
自己國家咩下場呀

其實CHO做咗乜撚 成個口交部咁撚樣 有冇都冇分別

希望特朗普發動第三次世界大戰。

個垃圾組織連恐怖分子都可以做秘書長
仲捐錢嚟把撚咩
起另一個好過啦

過左更加唔會追究，
睇香港都知做得官大家只係為自己利益好少得罪人，日後好相見，
只有trump呢啲真愛國者先會咁勇

俾錢有用就唔會搞到今日咁啦，全世界都迫害侵仔，明嘅，想佢連任唔到

成班傻閪

依家係你哋交舊錢俾條友, 諗住條友對世界有貢獻
最後乜柒都做唔到, 條友仲要累街坊

然後班大愛傻閪仲諗住繼續課金, 期望條友做到嘢

屌佢老母真係蠢撚過隻豬

睇完兒登仔d 留言 ...真係同d 盲撐左膠無分別 ...

全世界歐洲大國盟友都覺得浸個做有問題 , 兒登仔同浸一樣，一味死撐 ...

睇來浸真係窮途沒路了 ...

侵只有連登

連登state51

美國自己搞個 到時呢班撚樣咪撚加入

每年去窮村防疫

又捉一隻五毛狗

呢一刻覺得有問題姐
只要有個新組織就咩問題都無哂

目標一樣 取態唔同

唔想夾錢姐 未必個個係鬼

認真who由開頭錯撚到尾
仲有咩價值痴鳩咗線？

講左幾多次唔好捉鬼

美國學以前英國咁
玩光榮孤立
退北約 退WHO 大不了咪退埋聯合國
咁就冇搵人佢著數

根本唔識野嗰啲唔應該入世衛，mislead晒全世界

淨係衛生好既國家lead住，其他跟住做咪得

非洲，中國人都入黎做高層做乜野

要踢走譚生菜

咁除左美國個個都係鬼

佢緊係重要
起哂d牛魔蛇神出哂黎

ON9，錢就比左，野又做唔足，分分中做一半都無，仲要跣鳩你一獲
緊係唔再科水

唔明點解要搞新組織
將筆錢擺返落自己醫療唔好仲好咩
返去2戰前既美國咁靜靜地

成個歐盟+非洲一致奶共

一個覺得罷玩，一個覺得要攞翻主導權
但至少兩者同意現時情況有問題，需要改變

Push

支那架

唔單止歐豬
美國、日本大把年輕一代玩抖音玩到上曬癮
跳埋啲曬自己身材嘅弱智舞

每一期都出嚟做財演 預測未來發展

事實就係 錢比咩都重要 其他國家一講到錢就會反面
人性盡現 就係咁自私

填錢啦講過咁多

根本錢作怪，要比多份

呢班歐豬早就應該同佢地分手
韓國日本都會俾駐軍費
台灣都會俾錢買武器
寧願同南韓日本台灣泰國越南賓賓馬拉交心仲好

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

屌，對外一定係要咁講架啦
私底下可能等緊侵幾時有新搞作

俾埋d廢柴國入去做幹事 有幾多錢都冇用啦

又唔見台灣咁講 弱撚智

咁咪睇佢地反囉， 睇下成個歐盟同英國用多d body bag, 定美帝用得多囉

每國加返1%錢美國果份好易填番

一句到尾，各國都唔想美國主導世界，放任支共行為抗衡美國

連登仔成日話8國聯軍 又被燈了

唔好咁多幻想
我覺得佢意思只係純粹叫美國唔好停資金
唔係指要搵美國人換走譚德塞

美國起碼咁多年嚟都係同自己友互惠互利
但係中國崛起之後周圍同周邊國家搶資源 又苦役啲發展中國家

結論係第二名永遠都係最麻煩嗰個

仲有屈台灣罵隻力架

美帝應該同台灣自己搞個衛生聯盟出黎
好過同班蛀米大蟲一齊 錢就比左 大家攬炒乜都幫唔到

你地咪捐飽佢

美國唔玩，日本會唔會都唔玩？

一講夾錢又走撚哂

當然啦，要其他國家幫手埋單

就係個個都唔想比錢,垃圾

美國一停支助就停擺 咁本身就唔好叫世衛

習大大隨時統一全世界

你好可憐點解可以生到咁嘅物體出嚟

就係因為呢個原因先係度發霉氣之麻

支助

比兩蚊咪算

Twitter幫手撐侵侵，狂tweet呢張張圖
好多左膠出沒，呢張圖以正視聽

笑死人咩 WHO咁重要嘅話 你地捐咁少 捐多D丫嘛

完全同意

唔要美國，點解唔要歐盟和日本，要俾中共？
世界50個伊斯蘭國家：你們忘記了新疆2018？忘記了美國新疆人權法案？

潛台詞：我哋唔夾美國嗰份呀～

過埋奧運

美國搞個圍爐組織仲好啦

成班on9

澳洲Scott Mo而家講緊
比較中立 大概內容 WHO deserves criticism but have also done some good
屌

美國都係唔夠強硬, 而家有D半天吊

全部都係鬼

成班比世衛跣到陷家鏟咁濟都可以話繼續捐錢
病死既唔係身邊人果然講野都輕鬆啲

如果夾埋成百億都做唔到少少"good"，不如快d死

請問你這隻五毛是用什麼翻牆軟體？連線居然那麼穩定？為啥老是能看到你？

即刻另起爐灶 就無聲出

完美比喻 pin this

你無睇世衛條鬼佬 去湖北攬女咩

真心
將d錢即刻另起爐灶
保證侵連任

即係叫美帝唔好玩孤立主義
搶番個主導權番黎輸出秩序
而家生意佬想省錢
但係美帝一退場全地球肯定七國咁亂死唔少人

侵：你個仆街譚德塞大我話要買屍袋，而家咪留錢買，仲想點？

成班左膠快撚d死晒佢

左膠：屌你 即係唔理最窮嘅非洲國家啦

製造個疫情
令全球齊齊抗疫

抓？？？
捉呀嘛？

古特雷斯表示，現在不是縮減正在抗擊新冠病毒的世衛組織或其它人道援助機構資金的時候。以後總會有時間去審查各方參與危機處 理的表現。

中共口吻嚟
一有仆街野就話而定要解決左眼前問題先，其野第日至算。但你第日就冇左件事。

日本上次填教科文條數＝日本嘅世界文化遺產暴增。

日本今次又填美國條數＝武肺死亡人數暴增。

咁你填唔填？？？？

一向講錢就靜過靈堂。

蔣公當年唔殺佢就係要條契弟出黎獻世到死。

證明做啱咗

一間公司管理層唔聽話反骨，作為金主之一又唔夠權去罷免佢，退出唔玩有咩問題？

今次好難過到骨，因為Too many people Die.

睇歐洲歷史就知
穆斯林入侵歐洲成千年都無一次係團結抵禦外敵
今次中共用其他手段入侵都唔會例外

邊個鐘意做世界霸主咪邊個畀錢

其他國家成堆垃圾咁

支持美帝另起爐灶，受埋台灣玩
希望受埋香港民間組織

冇佢出嚟話冇事 可防可控疫情邊會有咁嚴重？
疫情重要角色=/=防疫重要角色

聯合國一年用幾撚多億係頭等機票同五星酒店個度，痴撚線組織

Exact7ly, 用你既「正能量」去沖淡佢犯既罪行

如果咁睇會點
1. 台灣非WHO成員但做得最好
2. 世界需要一個咁既組織但WHO做唔到佢應該會既工作
3. 美國另組G20版世衛

紅字原文無架
billgates呢段野係twitter comment比美國佬係咁鬧

重點係“美國領導”呢4隻字係3樓自己加上去。

點解會咁多人當標基講?

出糧囉，知唔知班官袋幾多人工

美國一開頭輸左
相信支那既資料
又唔做得強硬 又要救經濟 仲兩頭唔到岸

個主席投票方法先正
雞珍搞出黎

歐豬有料呀
德國就唔使負利率啦
成班友個個唔係超低增長就係失業率高

佢咪又係中間個班友推上黎
有腰骨就改革人權理事會啦

我都同意呢加係非常時期
但根源香港經驗，完左就會拖字訣
最後頂多換下人大家繼續科水

香港有版你睇
獨立檢討委員會？死撚哂
半年先出一份小報告
又拖幾個月

屌你老母死支那大陸仔

其他 國家 係咪要 比 支那 攪獲金 先識驚

俾錢世衛話呢隻病毒唔會人傳人
而家搞到世界大亂仲起度幫世衛講說話

你以為連登仔會上twitter睇source

收黑錢、恐嚇美國總統、協助共產黨毒殺各國平民同埋停擺世界經濟，邊個國際組織achieve 過咁嘅高度？ 勁到顛喎

Bill Gates自己做算吧啦

樓主post嘅中文版都冇呢4隻字架。

On9，負資產幾時cut loss都嫌遲啦
而家cut唔cut都一撚樣，你仲科洗比你敵人

睇完anonymous段片，講bill gates 搞Id2020為左生物監控做準備，我而家對佢講既野都有啲猶豫

［url]

要俾佢地屌先有得拎疫苗

成班左膠現形

習大大準備帶領中國報晚清之仇

仲記得當年四川地震, 有人當時要追究豆腐渣責任
但就有班仆街出黎話而家唔係時候, 等完左先, 結果完左咩事都無

歷史總在重演
一話追究中共既野就有班廢柴出黎話唔係時候

美國：我唔撚玩啦

其實有冇都係差唔多
冇左全球秩序既共識 跟住落黎就係群P時間
再加幾個癲佬就係WW3

係啲政要同商家姐
好多鬼佬屌緊Tedros

最深印象就係呢幾樣

岩呀，大部份國家都仲係左膠論調
最後一定要團結抗共

大家都只係需要美國啲錢

真心 歐洲同日韓 真係似想擺姿態 唔想美國繼續主導世界
佢地似想有勢力同美國抗衡....

英國直頭係唔想再做 美國既契弟

所以支共真係好撚好命

屌屌屌
咪一齊唔好玩囉

日日捐錢比同一個乞兒
當有一日冇捐嘅時候
個乞兒就會屌返你轉頭

有做野，協助疫情擴散

陰鳩全世界 奶支那袋底 同埋屈台灣歧視佢

你真係咁認為？加拿大無耐前先屌到美國飛天 , 話浸唔理盟友情義

個問題係跟第二名支那做大佬嘅地方全部屌曬鬼

都做足三四十年

推